正式同所有犬隻人士割蓆!!!!!!!!

終於同所有犬隻朋友割蓆，感覺身心舒暢!!
如果各位巴絲打仲有猶疑，請你地諗下當大力屌狗的同時，whatsapp聯絡等仲同呢班犬隻為伍。
你地唔會覺得羞恥咩????

樓主會唔會冇晒所有朋友㗎😂😂😂

犬隻唔稱得上為朋友

怕咩 如果樓主冇曬垃圾朋友 我哋同你做朋友